Pengalaman programming saya adalah pernah belajar membuat website dengan cara manual, tapi saya tidak tahu apa itu namanya karena lupa lagi hehe
pengalaman tersebut didapatkan ketika saya masih menempun Sekolah Menengah Kejuruan